遇到難頂上司 你走定留

意見調查
死頂
走人

走人

呃正評

有咩難頂先

同問

以前有個男上司小家都仆街
之後走個陣指撚住佢泥屌

未過試用期即走

搵到工即賠糧走

我都好想走,但做緊政府工